d廢老真係好惡頂

尸位素餐不特只
仲多多廢話 嘥人時間
講埋啲垃圾然之後話袋錢入你袋
做左幾廿年人 一啲禮貌內涵都冇
老而不

吹咩。 我就發大達。 幾代都用唔唒